﻿ Giải_quyết chế_độ lao_động
“ Tôi bị công_ty chấm_dứt HĐLĐ , sau đó công_ty thỏa_thuận giải_quyết các chế_độ lao_động cho tôi . Thế_nhưng đến nay công_ty không thực_hiện ” .
Nguyễn_Hoàng_Thiện ( Công_ty Kinh_Đô – TPHCM ) - Bà Võ_Hoài_Lĩnh , phụ_trách chính_sách Công_ty Kinh_Đô , trả_lời : Sau khi thỏa_thuận giải_quyết các chế_độ cho anh Thiện , người phụ_trách nhân_sự đã nghỉ_việc nhưng chưa bàn_giao nên đến nay công_ty chưa hoàn_tất thỏa_thuận trên . Hiện_nay các chế_độ của anh Thiện đã được công_ty ký duyệt : trợ_cấp thôi_việc , tiền_lương còn lại . Riêng BHXH , nếu anh Thiện nhận trực_tiếp thì công_ty sẽ tạm_ứng , nếu anh Thiện muốn làm sổ thì công_ty sẽ truy đóng cho cơ_quan BHXH và làm thủ_tục cho anh . Mời anh Thiện liên_hệ với công_ty để được giải_quyết trước Tết .
